一人一個老母激死你嘅嘢

話說今日有啲文件要我老母寫，但係佢啲英文激死我
我老母話晒都碩士畢業，明明英文好撚好，話晒都攞A
咁當中份文件有一項就叫做點解要供養我讀書
之後佢好撚Hea咁寫咗
I will pay for my son, mother of 我既全名（for example:chan dai man)
我心諗你Hea姐，你唔可唔可以唔好咁hea,明明英文咁好係要打啲膠野
之後我師兄睇落都唔係好對路

一個普通大學生都識打野
Due to the diretly family of applicant and I have stable financial status and enough money to act as the financial gurantor

蠢而盟塞 = 絕症

麻撚煩

個普通大學生都真係好普通...

日本妹killer英文唔夠好

我英文唔好

你打一個高級版

I love my son.

I am rich.

你D大學生太膚淺
佢做嘢唔使你教
佢係碩士你唔係
有冇問題

真心你老母嗰句已經夠簡單直接

話幫我執嘢 掃尻走埋我張身分證

Cls

有

Push

(⁎⚈᷀᷁ᴗ⚈᷀᷁⁎)